## Интеграция Яндекс Диск

Реализовать страницу веб-интерфейс для взаимодействия с Яндекс Диском.
Через данную страницу пользователь должен иметь возможность:

- Видеть список файлов в директории, которые находятся на диске
- Через форму загружать новые файлы в Яндекс диск

### Описание функциональности:
- Визуально сервис должен быть разделен на две части. Первое - это форма, через которую пользователь может загрузить файл. Вторая - таблица отображающая весьсписок файлов на диске.
- Пользователь должен получать уведомления о успешной загрузки файла и при ошибках

### Требования и ограничения:

- Дизайн может быть любым, на усмотрение исполнителя
- Добавить валидации в форму загрузки:
    - Не разрешать загружать файлы с расширением .exe и .sh
    - Не разрешать загружать файлы больше 10MB
- Интеграция с сервисом реализовать через API. Документация [https://yandex.ru/dev/disk/rest/](https://yandex.ru/dev/disk/rest/)
- Взаимодействие с API нужно реализовать через SDK ([https://github.com/jack-theripper/yandex](https://github.com/jack-theripper/yandex))
- Доступы, токены и другие авторотационные должны быть исключены из под версионного контроля
- Реализация должна быть сделана с использованием объектно-ориентированного подхода
- Решение предоставить в git репозитории

### Усложнения:

- Фронтенд должен быть реализован при помощи реактивных фрейморков
- После успешной загрузки нового файла, он должен появляться в таблице списка файлов  без перезагрузки страницы
- Добавить в таблицу отображения пользователей пагинацию(20 элементов на странице)
- Реализовать в таблице списка файлов дополнительные кнопки действий “Удалить файл”, “Скачать файл”, “Переименовать файл”
- Закрыть страницу basic авторизацией
- Сделать реализацию таким образом чтобы можно было быстро подключить любой сервис облачного хранения данных (Dropbox, MailICloud, т.д). Чтобы при этом не пришлось сильно менять бизнес логику. И в интерфейсе можно было указать с каким хранилищем работать

### Технологии
- PHP 8
- Laravel 9
- Breeze
- TailWind
- Vite
- Vue3

### Настройки
- В .env прописать: 
  - токен яндекса YADISK_OAUTH_TOKEN=""
  - макс размер загружаемого файла MAX_FILESIZE=10240
  - запрещенные к загрузке форматы файлов RESTRICTED_EXTENSIONS="exe,sh"
  - количество файлов на страницу пагинации FILES_PER_PAGE=20
